<p>给你一个整数 <code>n</code> ，找出从 <code>1</code> 到 <code>n</code> 各个整数的 Fizz Buzz 表示，并用字符串数组 <code>answer</code>（<strong>下标从 1 开始</strong>）返回结果，其中：</p>

<ul> 
 <li><code>answer[i] == "FizzBuzz"</code> 如果 <code>i</code> 同时是 <code>3</code> 和 <code>5</code> 的倍数。</li> 
 <li><code>answer[i] == "Fizz"</code> 如果 <code>i</code> 是 <code>3</code> 的倍数。</li> 
 <li><code>answer[i] == "Buzz"</code> 如果 <code>i</code> 是 <code>5</code> 的倍数。</li> 
 <li><code>answer[i] == i</code> （以字符串形式）如果上述条件全不满足。</li> 
</ul>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>n = 3
<strong>输出：</strong>["1","2","Fizz"]
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>n = 5
<strong>输出：</strong>["1","2","Fizz","4","Buzz"]
</pre>

<p><strong>示例 3：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>n = 15
<strong>输出：</strong>["1","2","Fizz","4","Buzz","Fizz","7","8","Fizz","Buzz","11","Fizz","13","14","FizzBuzz"]</pre>

<p>&nbsp;</p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul> 
 <li><code>1 &lt;= n &lt;= 10<sup>4</sup></code></li> 
</ul>

<details><summary><strong>Related Topics</strong></summary>数学 | 字符串 | 模拟</details><br>

<div>👍 331, 👎 0<span style='float: right;'></span></div>

<div id="labuladong"><hr>

</div>

